放飯路過見到dell開倉...依部好似幾抵屌

平時都係食吓雞、打吓J咁 點睇

好重...

屌你 我問你抵唔抵屌 你答好重... 九唔撚搭八

1060都要一皮
上amazon買asus機好過
肯定唔洗咁貴

Link? 你係咪asus打手嚟

重量唔係考慮因素？on撚9

呢個配置俾盡七千就砌到

自己追post喇

大把1060 900-1000usd

我問抵唔抵 唔係重唔重喎

Notebook點砌

重唔重都影響使用感覺 唔考慮?

我問緊抵唔抵呀！

運費呢? 幾耐先到? 時間就是金錢喎

懷疑啲人唔撚識字...

唔抵

唔算貴但唔叫抵

呢個價我係你就砌部desktop 7k左右啦
淨返3k 買個UPS 帶出街用會抵啲！

都唔知邊個唔撚識字...

人哋明顯反諷佢都睇唔出 中文應該攞一

屌你老母 當問sales咁
自己search下啦

你識唔撚識字呀 咁大隻字追po都睇唔撚倒

屌你老母人地比意見你仲串過馬撚
唔睇重量咁你買乜撚notebook 姐？
直接成部枱機托出街啦

懷疑樓豬係真正既打手

Dell好似係咁起家？

好抵, 有多餘錢就掃晒佢,
轉一轉手賺到笑

我唔會買 因為太重

同埋打機 我砌機好過or 買ps4

條女屌唔屌都要睇重量啦

抵唔抵屌係咪問緊抵唔抵買呀，
咁撚重你帶出街咪唔撚抵買囉，
你唔撚帶出街買乜撚notebook打機呀

Lunch 上去睇過下，見到有人排晒隊

唔抵買 要咁撚重帶出街
咁我不如帶舊石出街

你地唔好玩樓豬啦
部機抵到仆街,dell牌頭,1皮有找,i7仲有ssd
我都想買返幾部看門口
得3部咋,快d買啦,手快有手慢無
唔洗聽佢地講乜鳩砌機重唔重
我支持你買呀

痴撚線
比你咁樣放左上黎實比人掃哂
依家都唔知仲有無貨

唉on9仔樓主，比我就買哂3部2部放肥花起碼賺3000

靚女50kg $1000抵屌
靚女80kg $800唔抵屌

自己砌啦…

雖然唔知食雞會唔會咁，但係i7-8750H分分鐘會thermal throttle(溫度超過100度) 除此之外無咩大缺點喇我覺得
同埋打機一定要插濕電是常識吧 否則唔知咩事會throttle落1GHz左右

好撚抵啊屌你老母
買咗可以死老竇, 但唔買即刻死老母啊 仲唔仆去買?
咁啱聽未啊

9999嘩，正呀，剩低3部 。。。

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i5-9600K 3.7GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$2499 SALES
$2999
主機板

ASRock Z390M PRO4 M.ATX
$1010
顯示卡

ASUS Strix GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5
$2299
RAM

ADATA XPG Z1 DDR4 3600MHz 2x8GB 16GB CL16
$1699
火牛

Antec High Current Gamer GOLD Series 650W 80Plus Gold Fully Modular PSU
$719
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319
SSD

Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
$599 SALES
$740
機箱

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$329
光碟機

LG 24X DVD Writer
$130
散熱

Cryorig H7 CPU Cooler
$320
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $9923
砌機: $80
總額: $10003

未計CPU MB RAM 卡 同火牛呢D香港每件比人劏緊3舊水...
自己砌 分分鐘慳成千夠你買埋27吋垃圾茫

咁講欣宜都好好屌

56W
Waves max audio

1060仲要MaxQ，其實唔會快過1050ti好多

newegg免運費呀in9

砌好過

但去錯地方

唔好懷疑
要相信

我覺得ok wo
不過如果我係你我有機會揀萬一蚊果部
mon 解像度高d

有人話上amazon 或者newegg 買
我有少少懷疑佢地係咪真係有search 過
newegg 是但禁都同配置都係得acer 有平過呢個價 但係無保養
msi 要番深圳or 去台灣 華碩係差唔多價一年國際保
差唔多價有保養點解重要外國買 諗唔明

不過有部份巴打深入少少可能會睇埋散熱好唔好但我就無咁專業。

比我係你真係會揀萬一蚊果部。

利申：10月先係newegg 買完部差唔多配置華碩
當時比對過香港街鋪真係平一截

15.6吋4k

小學雞post

雖然我無見過實物 但心理上好似抵好多 加多千零蚊
不過笠定頭盔先，我唔知會唔會咩拖慢d 乜乜乜果d

打機推唔到

樓豬問人惡撚過狗

原來係咁
但一般睇下片係唔係會好D?

8750H好似係6C12T

成班文盲, 樓主而家淨係要你地答「抵」定「唔抵」
其他野樓主話佢全部唔要知啊, 話之部機又重又貴又慢又柒丫

好喇, 樓主你唔好理上面班文盲, 等我黎答你

「抵」

睇1440p/4k片會好少少
15吋太細 分別唔太大

打手

我又有多個問題想請教下，之前睇過macbook pro
佢又係4k mon 真係睇張相都靚D
呢個情況係呢部dell 到又會唔會出現呢

macbook pro有4k mon咩

2880 x 1800 係4k同1440p中間

佢個mon 好似over 110%sRGB同支援P3色域
D色水好睇

oh sor, 我柒左。
色水macbook pro 個mon 真係好

mac色彩管理本身都好d

windows notebook就算標榜100%sRGB 望落去都同mbp差好遠

啲邏輯錯到咁仲咁撚串 啲人只係當佢傻仔咁笑

原來係咁 明白哂 唔該巴打

抵 唔買正笨柒

砌部1080都唔使1皮

樓主請問係邊度有？抵到仆街

觀塘鴻圖道
同蘇寧搞的
自己google下

我買8000

抵
依d維修貨 demo機係要你依d人買

樓主老母抵屌啲

呢個樓豬有d料到
上尼開po問意見串過馬撚
唔講以為上面班友前世欠左你

又係波台狗 唔怪得知

認真答 打機中階咁樣啦

買LAPTOP打電係D電莖商呃傻仔技倆

G3唔好買，散熱廢

買nb打機，死罪

有得上desktop 一定上desktop

nb散熱降頻都玩死你
又無得換顯示卡 用egpu又成抽野 好反智

人地問抵唔抵
你答好重 又真係九唔搭八

起碼都答 唔抵 因為好重....etc

食雞啲人真係特別弱智

我問你抵唔抵呀

你話呢

唔好咁啦 樓主弱智唔識字架 你答佢抵唔抵就得 解釋咁多佢唔明架

你係咪dell打手黎

真正dell打手在此

我都知自己on9,鬼叫當初外國住地方細，返黎香港之後加張2080再戰幾年

想買主機for 普通down下片 上下Youtube 比兩老
有冇網推介

嘩真係好撚嘢
好似老馮要幫你咁
屌你老母

成個重心係cpu到
mon可能cut cost cut到無乜顏色

樓豬係dell打手 無誤

好抵 樓主快啲買
唔買即刻死

我仲以為香港係最細

咁人地都係答兩個字好重姐
即刻就要俾樓豬屌鬼
究竟邊個惡撚個狗

重死啊

太重啦